Q: Нашел баг, как мне о нем сообщить?
A: Все легко и просто, сначала удостоверится что это реально баг, обычно баг это когда ошибка вылазит у двух и более людей, учтите это, делаете скрин, подрбное описание что где и как получается и кидаете либо в приват либо на форум.

Q: Как быстро исправлю баг?
A: Не известно...как только так сразу.

Q:Хочу предложить что-либо предложить добавить в эльф, как нужно это сделать?
A:Написать на форум или в приват, если идея понравится и будет реализуема, то будет добавлена. И не нужно галдится когда это будет сделано, если надоедите то может быть вовсе не реализовано ;)

Q: Как правильно настроить эльф?
A: Все как в обычной версии...все файлы обсалютно те же...за исключением smiles.cfg  и smiles.png

Q: куда кидать мелкие картинки статусов, хстатусов и остальные?
A: НИ куда, теперь они внутри эльфа...

Q: куда кидать smiles.png и smiles.cfg ?
A: smiles.png  в папку img, путь smiles.cfg указывается в конфиге...

Q: что значит на экране загрузки Recv, Send, Blocked
A: Recv - сколько всего принятых сообщений, Send - отправленных, Blocked - блокированных типа антиспамом =)

Q: Что значат в чате цифры в квадратных скобках в заголовках сообщений?
A: кол-во принятых или отправленных собщений этому контакту...

Q: Сколько ест рамы?
A: Точно не замерял, порядка метра..

Q: Есть не хорошее мнение? претензии к работе? 
A: так оставь его при себе ;) на плохое мнение мне авбсолютно насрать.

Q: Есть претензии к работе? 
A: На них мне тоже пох, ибо вы мне за это не платите и я вам ни чем не обязан, запомните это. 

Q: Есть желание материально выразть благодарность?
A: Напишите в приват и я вам подскажу как это можно сделать, посмотрим скока появится желающих....